[COYS - Thank you and goodbye Poch] 熱刺球迷吹水區175

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

光復熱狗 爹地革命

老豆搵仔

樓主好波

Poch Daddy

期待12月5號

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯🏥🏥
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉🏥🏥
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒

Jose Mourinho at #mufc from 2016-18:
• £419M spent
• £307M net spend

Mauricio Pochettino at Tottenham from 2014-19:
• £292M spent
• £109M net spend

真熱名單Update @20190921 連會員名, 598人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

懷念普爸

呢個page唔係佢本人既？

唔係

會否引入葡語系？

狼隊買人

大力好似唔反普的
只係反主
toby就...

屌你老母死月狗

Mauricio Pochettino.
He's Magic, You know.

大力臣有like埋其他隊友 啲farewell msg 嘅

259

Mr Bean

原來daddy已經56
當年嘅少帥

Daddy this way

想知摩佬點用呢隊熱刺泊大巴

有Daddy被炒倍率未

AVB都42

捉鬼

馬神

Daddy來了我帶路

熱狗仔表示得一個老豆
佢就係肥普爸爸

希望daddy唔好重用我

摩佬之後擔正

當年波圖開始識Daddy

曼個連加特都識用 應該無問題

當日笑完daddy, 而家變咗要受daddy 苦

Daddy 有歐霸同前4
依家

搵McDermott帶唔係好啲咩

希望下場mason比下機會parrot踢啦

José Mourinho will take charge of #thfc training this afternoon and will be in charge against West Ham United. | @StandardSport 好似摩佬教喎

又轉？

#thfc manager Jose Mourinho has named Joao Sacramento as his new assistant manager. [The Telegraph
有無人知乜水

里爾助教，之前好似係monaco，新人

今年摩佬新團隊
希望會好啦

果陣摩洛哥係法甲都勁
Lille上季都幾好

比啲信心

你睇幫佢影D新相都知
真係老左好多

toby 大力狗 禾姆

Caption都唔打 睇黎只係門面野po下相
私底下同肥普好唔妥

KANE 榮果兩篇好似COPY & PASTE咁

普話想去西班牙

會唔會去馬體會

重遇脆

諗起肥普同利維一齊去旅行

去西班牙

買返自己堆舊將

Thank you 肥普

催情朱古力？

全名 José Mário dos Santos Mourinho Félix
暱稱 魔佬，Daddy，熱狗爸爸

4259 開心到🙌🏻

598人

Levy 本身既教練人選

Carlo Ancelotti
Eddie Howe
Julian Nagelsmann
Jose Mourinho
Brendan Rodgers
Massimiliano Allegri

藍絲又作數

幅相影到好老

其實為球隊帶嚟新衝擊又未嘗唔係一件好事

開頭估光頭西應該揀賀維
最撚平
羅渣岩岩上軌道應該就唔會過黎
想睇屌帥

Eddie howe真係算啦

另類硬頸人

中過風係咁上下啦

傳話一開始搵羅渣士 不過人地唔撚理你

主迷摩，有得揀首選一定係摩

傳緊摩佬想請Luis Campos 做sporting director

Lille have officially confirmed they have reached an agreement with #thfc for Joao Sacramento and Nuno Santos to join the coaching staff under Jose Mourinho.
Quote Tweet

Daddy 既助教團係全新的。

我要 拿高士文Julian Nagelsmann 呀！！！

呢兩個助教fm數值麻麻

肥普果班仲水皮啦係fm

唔係喎
jesus fitness有19
jimenez shot stopping有17
D’agos defending都有18

jesus教體能好勁

我玩19果陣炒哂

daddy 一黎，熱狗數目急增

今集touch既數值

好似話會帶埋前摩納哥總監Luis Campos
發掘過B施華, 巴卡約高, 文迪, 法比奧, 比比

普爸

麥包皮都好似有佢份

摩連奴換人好似快過普帥唔會儲印花

除左B拖華真係打得起
其他唔係水就係傷

半場換3個都唔奇

依家冇了
舊時個個真係會

黑店

3個月命運逆轉 普帥：摩連奴是世界級教頭

Getty
經過5年半執教之後，普捷天奴被熱刺解僱，終結北倫敦之旅。熱刺已宣布以摩連奴頂上領隊一職，而在3個前，摩連奴還預測熱刺本季有力威脅利物浦和曼城，普帥亦對他有高度評價。
摩連奴加盟熱刺周六首仗對韋斯咸
熱刺上季爆冷殺入歐聯決賽，雖然最後不敵利物浦，但歐聯亞軍已足夠令球迷興奮。但本季熱刺成績插水，亦令摩連奴大跌眼鏡。他於開季前預測，僅得熱刺一支球隊，可以威脅紅軍和藍月亮爭本季英超冠軍。

當時得到摩連奴力讚，普帥這樣回應：「我愛摩連奴。他聰明絕頂，是世界上其中一個最佳領隊。我尊重他的想法，亦很開心。得到一個如摩連奴級數的領隊的認同，會增強我們的信心。」()

好似係曼聯時期
摩都有推薦過比曼聯 但曼冇請
利維真係賭得好勁今次
比返15m年薪摩佬 三年半約
班底任佢揀
最大back up

如果老細肯信任同合作一定會順好多嘅

肥普想要大巴拿
結果真係黎左架大巴

大巴呀拿 大巴呀拿

想問問熱刺其實係冇錢定唔肯洗錢？
我見又起新球場又盛 其實有心大搞
如果冬季真係入到伊巴
利維又肯係薪資框架上讓小小步
係可以留到呢班星
甚至係買到星

唔肯使
如果今次肯破例使錢
daddy應該係真愛黎

咁都好
我幾驚係冇錢

都唔知係咪真係有錢

um...要2個老細郁荷包
我想像唔到

你當係阿狗個種
班主同球會唔算冇錢
但唔會洗大錢

因為曼個ceo唔會放權俾人打自己
今次真心幾大投資

講真熱真係唔洗點買貴人
我諗百幾m應該夠執後防
都應該好鬆動下
條中前場真係唔洗點補
入伊巴打下盃賽仲過癮

有錢 但起完新球場債台高築
光頭開水喉我諗只俾40m冬季轉會
要靠賣人套現 大力30~35m Wym 8~10m

百幾有一半算偷笑

我聽到咁其實係開心
但好睇摩佬今季台戲
只要交到貨 熱刺要再上一層
一定要加大投資 買勁球探做下黑店搵錢
自家培訓

40m買脆都唔止啦

活華特擺明忌摩佬
唔比佢插咁多旗 結果搞到兩頭唔到岸
摩佬責任係有 只能講真係唔夾

我都幾驚訝今次熱刺咁大投資
但摩佬簽得約一定有啲協議

我係咪樂觀左

邊個係脆

世一右閘

未聽過

咁要認識吓喇
@脆

miss me?

不

新球迷要識得呢啲花名
脆 trippier
小學雞 foyth
臭/crazy aurier
派路 dier
白素 lo celso
7嫂 lamela
拳王 dele

其實我都想知點解佢會叫脆，因為名似？ 同埋防守真係脆？

另外，aurier,臭依個名點嚟

肥普依6個夏天轉會窗
得今年先係洗得多錢

對上一次洗得多係avb賣完bale

讀音 trippier似脆皮

aurier譯名奧利亞
唔知邊個打左臭利亞
結果就叫臭

百幾
季前買人都使咗唔少啦
冬季我唔太寄予厚望

有知情人士泄露對西咸正選陣容

點解kane要係呢個位

唔係踢CB已經夠畀面佢

咩玩法

兒子踢左閘一早試過 傾打防中好似係某一場比賽尾段都試過

Thanks

我都奇怪點解會賣查比亞
仲要咁平

應該係Levy問題
同e23 rose a4一樣
只不過係脆有人要，所以走到

終於有大巴

佢地係錯 想亂呃人 呢到好多黑警 你小心d

全熱區最堅定反lamela組織
用盡一生所學最惡毒既字咀咒lamela
你要加入嗎？

講到lamela
摩會唔會重用

因為脆垃圾

肯定會，摩佬最欣賞d攻擊球員，防守力好過進攻

靜啦 人都走左

練到成個契仔安咁

屌

A4 V5 259

大巴拿上年屌柒摩佬
係祖記主場反cup之後串主場fans

摩佬狂派高帽

中文係咪叫辛香麵

想𦡮
又話We are family

Son辣麵 我晚晚食

睇完
感覺摩佬有啲唔同左
希望冇錯

Tottenham: Mauricio Pochettino appointed after Jose Mourinho sacked - BBC Sport

佢無野做呢段時候，就係諗通左自己已經過期
最緊要識擦鞋

真心唔好再衰
今次levy熱刺真係算誠意十足
睇得出鋪排左成個月
陣容亦都無可挑剔 到底摩帶到乜野比球迷

新球迷？ 邊撚到呀

熱狗真係好撚風趣

摩佬著住熱狗衫個感覺好唔慣

懷念MP

FB班鬼佬開心到

Janice Man

五大訴求

黎緊12月地獄賽程仲要靠加沙都係睇定少少

#Pochback

最衰都係政府

daddy會jot notes,肥普就𨳊揈揈

因為普爸咩都知

Jose Mourinho informed Daniel Levy of his recruitment plans but insisted #thfc already have one of the best squads in the league - a sentiment the chairman shared. [Independent]

嗱唔使買人都夠勁

Levy：你講㗎

仲J查狗

不過一請摩佬
即刻幫隊波話題性提高幾倍

老豆揾到仔握手了

之前759已經見到有 買咗袋

Ricky Sacks 🎙
@RickSpur
| New Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho is adamant Harry Kane must not be allowed to leave in the summer window.

The new Spurs boss is also a massive fan of Dele Alli and Heung-min Son, who will be integral parts of his attacking options.

lucas 又冇正選

kane:教練，我想贏奬杯

啲球員咁快同摩佬咁friend肥普就執包伏

點解睇training片冇Moura份
本身好期待佢同孫雙翼齊飛

唔擦鞋點保住正選位

你唔洗休啦

諗都無諗過會請大巴司機過氣老豆黎教

Mauricio Pochettino sacked so suddenly by Tottenham he had to leave players a NOTE to say goodbye.

Poch’s message said: “Sorry we cannot come to say goodbye, you are always in our hearts.”

普爸

熱呢隊波真係好撚奇妙
十年八年前成日比摩狗串 而家輪到佢教
幾年前馬神重係場上一齊跑緊
禮拜六變成佢帶班舊隊友踢聯賽

多得肥普

#thfc may have appointed Jose Mourinho as they are interested in selling the club. ENIC are aware that their new stadium, position in London, regular @ChampionsLeague football and now a high-profile manager makes them a very attractive proposition to buyers. [ESPN]
快

摩：你轉打中堅吧
Kane：

祖記攻擊手戴

Mason 收左山踢唔到波

光頭閪做到好絕

有佢丫條片

咁樣認唔認到

屌我都係咁樣認到奇異果batman

唔差在簽埋C Ron 同美斯

反而好似要續約個三件冇踢小組

我居然幾期待今個星期對西咸場波

daddy不嬲都好勤力jot notes
比賽嗰陣都係
肥普就永遠翹住隊腳睇波

將會見到Dier場場踢足

光頭佬成個女人咁, 一鬧翻絕情到仆街

仆街, 摩佬係獌個時已經想簽DIER

諗起佢翹埋手 閪臉 口upup 嬲爆爆果個樣

dier matic雙防中

唔L係掛

Btw路斯bro完晒訓練了

有尼當唔會掛

反骨仔

沒有普爸的第一天 晴

球員們練習很開心
成班仆街仔嚟

哦！ 原來用頭巾包頭
我仲係度諗邊個熱刺球員地中海
原來係黑色頭巾

唔該曬
Moura加油！睇好你有正選

幫肥普捉鬼

[COYS - #PrayForGomes] 熱刺球迷反普區 173

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇得鳩噏了

失去了父親方知他的好

唔好小學雞啦

Madrid have rejected an offer of €30m from Arsenal to land Dani Ceballos on a permanent deal.

Madrid’s valuation of the midfielder has dropped since the summer and Real are ready to sell him for €35m. [@eldesmarque]

又話冇得買斷

拳王好似同摩佬傾得最開心添

個段時期傳很好行, 仲有想打包埋ROSE過獌

第一隻鬼

屌, 尋日TRAINING有講有笑

用左一晚去接受呢個事實
希望daddy 帶領球隊走出陰霾

連美斯升級版喎

死韓仔炒我地既笑話

佢真係諗通左點為知有一個好員工
tactic management已經垃鳩圾
連改變老細個膽都無埋
我真係唔知條廢老可以交出d乜

老豆搵仔遲下變老豆捉鬼

btw daddy話之前閉關個時諗到新戰術

唔知會係點呢

Kane打龍
洛里斯打前
Winks 打閘
Lamela 打防中

Lamela 右閘
Dier 前鋒
Kane son 雙防中
Winks 策劃型中堅

Son lml內切閘
派路打龍 龍門球長傳派牌

Dier
Lml 科 山 son
Winks
Ndom kane ssk
Dele Lm

一段時間無上黎就多左咁多熱狗

新熱狗小心科, 佢係畜龍黎

好期待

熱狗gp好似未試過咁多人咁有expectation

我依家好期待去拉你

4個月了

做熱狗首要宗旨係唔可以有期望

真香

呢句真

d人吹話daddy會買金章安，但當年金章安唔係寸9熱刺咩

肥普買人有個問題
就係一定要等新人開始適應隊波先開始放做正選
比較少即食

相反其他隊買新人好少見呢個現象

契仔安老了
平既話可以諗諗

過嚟更衣室打交？

廢摩夠串過熱刺啦

快d買matic啦

有dier了

買伊巴

勁期待

星期六早場
八點半作客West Ham

印象中次次打錘仔都難打到閪咁

lml = 黑警
摩佬 = 鄧炳強
肥普 = 盧偉聰
利維 = 777
熱刺 = 香港
新球場 = 送中條例
講左咩自己諗

呀!!!! LML!!!!! 又唔走位!!! 又唔傳波!!!!!

當年J新球場=支持大白象=藍絲廢老

你又係風水師？

foyth = 葉劉

尼當=大波華

白鹿徑=新屋嶺

只暴製亂

分分鐘同伊巴已經deal左 未公佈

有得打歐聯 又差個第二前鋒 點會唔想黎

雖然老但好有威脅

幾耐冇試過推po推咁快

P 牌熱狗收唔收
件衫到咗無耐𦡮就畀人炒咗

平時淨係得科喺度講毒撚嘢

屌你老母

洪七公 = 陶傑

屌你老母光頭閪

肥當佢當普巴
Dier咪馬迪囉

科幾時躝 跟爸爸走

binc

poch daddy
btw依家見到你 a4 e23個名就嬲

7年前十四五歲係中二病啲

點解叫7嫂？

[@MirrorFootball] | Tottenham Hotspur centre-backs Jan Vertonghen and Toby Alderweireld along with midfielder Christian Eriksen are now open to signing new contracts at the club.

Change in stance follows the appointment of Jose Mourinho as the new Spurs head coach.

#THFC #COYS

雖然係鏡報
但如果真係簽，我就屌哂佢地惠母

光頭佬加埋比利時幫逼害肥普
之前toby續約講緊差少少都唔肯加 而加肯一大筆錢炒肥普+高薪請廢摩

柒公成日屌

反利維

如果肯使錢就唔反

摩佬宜家人工係肥仔兩倍

有部分傳廢摩得13m 不過都多過肥daddy好多

賣盤未
利維躝

Coaching staff update
Tottenham Hotspur We can now confirm the appointments of Joao Sacramento, Carlos Lalin, Nuno Santos, Ricardo Formosinho and Giovanni Cerra as part of new Head Coach Jose Mourinho’s coaching staff.

分工仔細過過肥普4人幫

肥普4人幫其實分工唔夠好嘅 講真

照反
利維係罪魁禍首

Real

熱刺無九號
咁伊巴會唔會⋯⋯

我係陶喆 R&B之神

你地唔屌既？
邊個唔屌lamela就係鬼

我係路過既拉打

仲有
球霸 Kane
兒子 Son
醉酒佬 隊長
黑山 Sanchez
肥花 Rose

唔俾期待

懷念爸爸

除非用成績說服me

少少人情味都冇
早成個月傾好摩佬
襯國際賽期趕走人
連同球員farewell都唔得

你係一個自爆既傻仔

唔想撐熱了

承仔係唔係連登會員

唔好篤我灰

唉 實不相瞞.....

1月轉會窗$1轉會費都唔會有.........

摩佬一黎到即放水加人工
呢一著妙呀

打FM咁
獎金SET最高
全隊即刻士氣箭咀向上

肥普是我的紅太陽

想他

"We're like a brotherhood, like a family"

咁我都覺得摩佬簽得約
一定有啲要求 人工呢啲唔慳得
人地真係值得

真心近年咁多個領隊最鍾意都係肥普
其次AVB

歷年啦 點只近年

係

純講場上最好睇係列納

英超成立左27年 肥普黎之前淨係試過2次有頭4 肥普黎左5季有4次有頭4

場場都飲醉酒咁坐埋一邊恰眼訓
每年都傳搵佢教英格蘭 一傳就開始踢閪波

721

最鍾意列納叔同avb

最愛舒活

好多都係學院派
應該有人未做過職業球員
靠sport science畢業出來

尋日：Miss Poch
今日：So excited

全靠豬活帶起kane

豬活係提拔
帶起係肥普

Kane冇依2個都唔得掂

肥普>avb>老野>拉莫斯>Jol>>>豬活

屌 催淚
向前看啦

呢個年代球員重要過教練…

玩FM20 TOUCH
去到1月
V5 A4 大力
3個份合約都救唔翻
唔肯簽

屌諗起果季大半季lead 撚住第四十幾分無啦啦輸撚到乜柒都無真係好撚燥

老納仲要貶起個咀個樣

老野零戰術

排11個人上陣由佢地踢

4411
兩邊自己上去跑狗鳩斬

好典型英式教頭

同雙曼三頭馬車咗大半季
最後歐聯都冇得打

好記得係咪聖誕節前
雙曼 33
我地31分個季

個時唔記得modric定vdv咁講過

話比你聽今日你係正選

打咩位 其他自由發揮(類似咁嘅意思)

分享一下

佢唔係心臟有事咩
仲睇熱刺

出定先

兒子幾開心

真。老豆搵仔

睇到起撚哂雞皮

Fuck

Thank you poch

摩笛 + bale 係 邊個領隊年代

咁多新聞話係同阿馬遜拍片有關既

有新聞寫肥普唔想拍 亞軍有咩好拍 利維堅持要拍

話有800萬收入
利維梗係

25

daddy

老野，之後後avb 一黎就被迫賣走左摩笛

Daddy

大力臣續約

ESPN understand Jose Mourinho stood in front of the Tottenham Hotspur players at the beginning of training yesterday and told them: “back me and I’ll make you winners.” #THFC

佢最識鳩up

In daddy we trust!

中晒要害

阿積士

Daddy,this way

認識下班助教

一開save救到V5

因為daddy要做刺迷啦

Daddy一黎到個個有人工加
班黑肉腸會唔會瘋狂熱血

識野呀清

AVB手足

avb辣殺來
好似查比亞咁

豬油打highline，天才黎

《Independent》首席足球記者Miguel Delaney披露摩連奴上任熱刺嘅過程：利維本來見摩佬被球壇廣泛批評而有保留，但當利維親身同摩佬面談之後，摩佬就將利維呢啲疑問一掃而空，因為摩連奴表示佢喺賦閒在家呢11個月裡面，已經鑽研出一套全新嘅足球哲學同理論，並強調自己喺曼聯時期係幾咁重視同提拔青訓，當青訓係符合佢標準嘅時候。而摩佬亦表示認為熱刺已經有英超最好嘅陣容之一，令本來已有同樣諗法嘅利維非常認同，呢場面談直接令摩佬得到教職。
.
但Miguel Delaney亦繼續指出，四年前當雲高爾仍然執教曼聯，曼聯高層私下同摩佬面談，摩佬亦話自己喺被車仔炒魷之後研發出新嘅足球哲學，並對曼聯陣容質素感到樂觀，並且聲稱自己係華舒福嘅一大擁躉。而呢場面談亦對曼聯高層極具說服力，最終成功令高層炒左雲高爾。

#Interview之鬼

傳買迪亞斯

Dias? 係就正
佢經理人一定幫佢

《Independent》首席足球記者Miguel Delaney披露摩連奴上任阿仙奴嘅過程：阿仙奴主席本來見摩佬被球壇廣泛批評而有保留，但當阿仙奴主席親身同摩佬面談之後，摩佬就將阿仙奴主席呢啲疑問一掃而空，因為摩連奴表示佢喺賦閒在家呢11個月裡面，已經鑽研出一套全新嘅足球哲學同理論，並強調自己喺熱刺時期係幾咁重視同提拔青訓，當青訓係符合佢標準嘅時候。而摩佬亦表示認為阿仙奴已經有英超最好嘅陣容之一，令本來已有同樣諗法嘅阿仙奴主席非常認同，呢場面談直接令摩佬得到教職。
.
但Miguel Delaney亦繼續指出，四年前當普哲天奴仍然執教熱刺，熱刺高層私下同摩佬面談，摩佬亦話自己喺被曼聯炒魷之後研發出新嘅足球哲學，並對熱刺陣容質素感到樂觀，並且聲稱自己係科夫嘅一大擁躉。而呢場面談亦對曼聯高層極具說服力，最終成功令高層炒左普哲天奴。

足球小將嗰個？

Who?

Rúben Dias

Yes

我仲記得某日某人突然傳得好行

自此之後唔會再J 傳聞

戴

打winning 有買佢

全隊即刻嗌daddy

係fm毀約金54m 唔知現實係咪一樣
係既話現今市場黎講唔算貴

急就買中堅
兩閘
龍門

識完獌又要重新識球員
利申迷摩

仔：
daddy:加人工
仔：

唔知黎緊中場會點排
爭正選

因為國迷三冠王而迷迷上daddy然後來左我皇
依加要同你拍住上啦

成個iron man咁

迷摩表示終於有波睇

各位手足多多指教

winks 典算好

打中下遊比佢發揮下

我都好開心

《熱刺宣布摩連奴接任主教練 成功上演「老豆搵仔」》

今日聽到第一個爛gag，係 "Daddy found Son"。話說回來，個人對於摩佬加盟熱刺幾有憧景。細心一諗，喺曼聯搵唔到嘅嘢，摩佬喺熱刺完全可以搵到哂：

1. #Kane，一個背龍可以做哂所有嘢嘅前鋒
2. #Son，一個可以靠速度突破半條防線嘅翼鋒
3. #Sissoko，文匯報。唔明？即係Once you go black..... 又黑又大又硬嘅中場，仲要肯跑上跑落，唔似普巴never go back防守添。
4. #Moura，高技術兼入球者

防線唔強，但起碼完整，何況到時有十個人喺禁區頂，能力唔係太重要。唯一欠缺嘅係長傳高手，曼聯有普巴有馬迪，熱刺似乎喺呢環差少少。

而艾歷臣亦都終於可以開開心心執包袱了。

+1

原來有咁多迷摩

冇長傳高手？當派路冇到？

唔咁高調住
個更衣室始終都亂亂地

Mauricio Pochettino is being considered to become the permanent manager of #thfc's @ChampionsLeague group-stage opponents Bayern Munich. | @SkySportDE

唔好對隊波有期望

G持肥普反擊戰

但如果調轉比摩佬作客佢防反成功左，肥普比人笑成世

作客拜仁
我地邊會咁快得

肥普啱拜仁啦，唔使出錢買人
每年喺聯賽對手入面揀幾個免簽就得
一個崩都唔使出

又哭son

熱狗宗旨
每當你對隊波開始有期望嘅時候
佢就會狠狠地打你兩巴

希望今次華陀醫到daddy

華陀應該打返half back

Diu

唉
搞到咁真係屌你老母光頭閪

Youtube條training 片好正

拜仁班高層好痴線

fake news

巴打同女去睇波

Me都想

好唔慣無睇一陣就推咗幾版post

橙

成日要追post好唔慣

Toby Alderweireld, Jan Vertonghen and Christian Eriksen could all now sign new #thfc contracts following the departure of Mauricio Pochettino. The trio are now open minded about their future and intrigued to work under Jose Mourinho. [Daily Mirror]

呢兩日推得快左

唔好低估迷摩黨威力

Why Ajax so 25

唔知湯匙隻眼係邊個打呢

手足好令仔

Ajax仲有個山齊士係熱刺嫁佢咪唔25

愛普 橕普 含普

佢嘅智商仲未發展到識25

守財奴永遠都係咁
忠忠直直既就覺得人蠢防住晒
鳩up佬就當諸葛亮

佢嘅能力無本錢25

咁點解有人話科25

因為會員25

七公我地追返普爸返嚟

跌左就上唔翻架啦
你估自己仲18 22 牙
你地會後悔

咁25都有係唔係呀

其實高普都係我老豆

班259會唔會普爸一走就作客贏波

屌LML屌到懞左？

可能贏埋拜

可能拎埋歐聯

可能後上攞英超

可能三冠王

可能拎世界盃

可能拎nba冠軍

大概係講D咩
有D字我明但係GET唔到佢想表達意思

Nash:屌

體嘢 講緊～～

林美拉（Erik Lamela）要適應摩連奴對邊線球員的要求，應該得心應手

寫比下一手
應該係個人都好亂，1999中

諗緊摩佬一月會唔會買人

Mourinho on Pochettino

I’ve been smiling for two days. First of all I do it with a bit of sadness, I have to speak about Mauricio.
I have to congratulate him on the incredible job he did. I share with you what we shared inside. This club will always be his home, this training ground his training ground. He is always welcome here.
Tomorrow is another day. He will find happiness soon. He will give everything like he did at this club. He will leave with sadness with the feeling that he did great work. It is what everyone at the club felt.

有daddy, 會唔會買入d葡兵
bruno, ruben dias, ruben navas

岩岩講話唔會
"The best gift are the players who are here."
"I don’t need new players. I just need to get to know these ones better. I know them well, but you never know them well enough until you meet them.”

c ron

MATIC

IBRA

FOYTH

BELE

一到轉會窗就現形啦
我唔信你唔扭買人

又幫科含

輸兩場daddy就屌

點都搵人黎接v5a4啦

成日借d椅互含

成球反骨仔已經忘記咗喪父之痛

x場不勝，必炒xx

真心覺得下季尾背刺摩佬嘅係Kane同Alli

alli 體能可以衝全場咁濟，daddy最like

Jose Mourinho says he will not make the same mistakes at Spurs as he did in previous managerial roles.

買BALE就已經係SAME MISTAKE啦

講真未必會買
係都補後防先

佢買後防都算有保證

daddy find son

真。𦡮個仔下站會去邊？
想知真。𦡮個仔知道佢老豆畀人炒有咩反應...

係咪脆狗黎
有段時間消失左點搵佢都冇回應=住緊院

其實我就係Dickson

U18既細囝留隊
教練團既大囝就離隊

Reporter: You think losing the Champions League final affected the Spurs squad?

Mourinho: "I don't know because I never lost a Champions League final"

大巴大巴車落去

佢本主要寫熱刺嘅 Brave New World 個自序黎

呢本有佢簽名，已成絕響

撞post真係快

好事黎

撞post

on99

RODGERS WAS ON SPURS SHORTLIST

Brendan Rodgers was on Tottenham’s original shortlist as a possible replacement for Mauricio Pochettino, Sky Sports News has learned, before chairman Daniel Levy plumped for Jose Mourinho.

Tottenham have been linked with Benfica defender Rúben Dias, who would set them back some £59m. (Source: Independent)

Mourinho is apparently keen to strengthen what he considers a shaky Spurs defence. Ruben Dias is a target of his.

The 22-year-old shares the same agent as Mourinho, Jorge Mendes, and according to the Independent, that could be crucial in luring Dias from Benfica.

果然

呢個咩料子？

葡萄牙人
阿根廷幫要失勢了

喊撚左

再見科
去馬體會搵你老友啦

大力臣無出 post
係人係鬼

基本上點解搞咁大 佢就係原因之一
根本唔係鬼咁簡單

走比利時人咪得
摩佬好似不嬲同阿根庭球員關係唔錯？

Daddy finds son

隔離個個好似係e23?
好柒

原來唔係
笑撚死
條友尷尬到

Jose Mourinho will be without the services of Erik Lamela, Hugo Lloris and Michel Vorm for his first match in charge away to West Ham United on Saturday.

Attacking midfielder Erik and goalkeeper Hugo are continuing rehabilitation from respective hamstring and elbow injuries and are unavailable this weekend.

Fellow stopper Michel sustained a calf strain in training on Monday and is expected to return to training next month.

Meanwhile, midfielder Tanguy Ndombele (groin) and Jan Vertonghen (hamstring) are beginning reintegration into training and will be assessed ahead of Saturday’s match.

肥當v5都傷

3年内有

阿根廷都講葡萄牙文好似

摩佬係咪教所有球隊都有冠

過埋下場英超就現型

好似最少都兩冠 希望啦希望啦

咁始終佢以往啲成績表3年一球會都總有隻杯落袋，利維就係缺呢樣野

Dier 做防中dirty 無問題，唔好hold 波派牌就得嘞

希望摩佬兩年入面冲到冠啦

We cannot win the premier league this season. We can... I am not saying we will do... We can win next season

一個fa都好

有個盃仔同唔好玩爛間球會就夠

願普爸歸熱刺

細屋搬大屋 爸爸離開了

唉利維
鳥盡弓藏

我對摩佬好有信心
第三季一定捉鬼捉到傻

就算摩佬做到七冠皇
肥普係我心目中都係熱刺史上最佳領隊

你4259

你就25

可惜佢係內政型,做唔到將軍上前線

"You didn't have to Google me, eh?"
App

係肥普先係將熱刺升華個個
砌好哂基礎

唔可以背棄親生爸爸ok?

好記得佢第二季嗰陣
唔記得邊個網搞投票
問肥普三年內帶唔帶到熱刺入前四
結果佢帶熱刺入歐聯決賽

我冇 我想交轉會申請

讓21號俾戴芭娜

大巴拿

4259

José Mourinho had an audience of 94 journalists from 61 different organisations attend his first press conference as the new #thfc head coach. [Football London]

重多過4點鐘大話會

唔會下場作客即刻贏波咁神奇掛

啱晒

“If you are the manager, you decide many things about the club. But if you are a head coach, your responsibility is to play better, try to improve the players and to get positive results.”

“At Southampton, I was a manager. My responsibility was not only to coach the team. With Tottenham, I am a head coach. A head coach is head of your department. My department is to train the team.”

根本係利維唔比教練搞轉會 又唔比資金買人
先搞成今時今日咁

睇唔慣摩佬著熱刺衫

無比賽一日半個post,幾耐未試過？

第一季 適應期

第二季 沖冠

第三季 捉鬼

劇本已定

肥普有D似下體施蒙尼，又係將本身唔入流嘅球隊變成頂級球隊之一

話時話熱刺有錢請摩佬咩

摩佬唔係收開好貴？

佢依加份糧同獌個陣差幾多？

呢張新圖黎？

之前唔係話sob都收好高糧咩？點解先7.5m

呢2日新聞cap低
7.5m都叫唔高咩唔睇頭2個 佢算高人工啦
之前肥普8.5m果陣都係第2高

繼當年克羅地亞幫之後
到比利時幫 同 阿根廷幫準備走人了

普爸爸

我屌你呀？做乜串鳩我老死edwards ching?

唔係肥普 摩佬都唔會有機會用呢個班底

搞到連告別時間都冇屌你老母光頭佬

睇到好撚sad

屌你老母光頭佬可摸耳唔好咁過份

如果足球小將無老點我
巴西人講葡萄牙文
阿根延人講西班牙文
不過兩者只係文法有分別

普帥呢份賠償金都算多
其實佢叻仔出面大把下家想搵佢

我覺得呢個傳聞好可信

有埋聲

個意思應該係傾過低啲賠償金 又唔會完全冇咁過份

之前唔係傳32m咩 依家變左15m
主又贏

一年前傳30m賣比皇馬，宜家要賠15m，正負45m呀光頭閪

Reporter: "Do you think losing the Champions League final had taken its toll on the squad of Mauricio Pochettino?"

Mourinho: "I don't know, I've never lost a Champions League final..."

條廢老對上一次歐聯決賽都差唔多10年啦

對韋斯咸摩佬有得出未

咁人地真係未輸過
呢樣嘢就係摩連奴最好j嘅

哥迪奧拿都8年啦

摩佬一嚟就有獎拎

同獌個草地獎有得揮
真係獌熱互含

明明肥普被炒

daddy上任係好大件事

但比港共政府的壓迫搞到無咩大感覺

佢有時候就係太坦白 但真係講事實
不過到佢嬲嬲地個陣就講錯野
今次唔好喇摩佬 搵個地方長教啦

佢對上一次大杯係歐霸
但都冇輸

對住有黑山嘅ajax 點會輸

唔係好事

十年前就係好事
而家睇成績啦

我要不停貼，直至我熱重光

直到Daddy攞盃

今季就攞比你地睇

老老柒柒

上季季尾派膠十場

今季繼續膠

肥仔已經派膠超過半年

歐聯既光環掩飾左聯賽既尷尬

我怕我念舊

真,本身放放心心有歐聯, 搞到臨尾嚇撚到腳震咁濟

要妓暴兩隊一齊自爆先有前4

依張圖 一定要擺係post頂

on9 垃圾教練都吹奏
我摩是最勁

摩拉

對西咸陣容流出

son kane lucas
alli winks ssk
rose sanchez toby aurier
gazzaniga

foyth bd dier eriksen lamela ssg

唔信winks正選

咁廢

發覺LoCelso存在感好低

懷念嘅野 你依啲無情無義唔識嫁啦

比winks個辣殺霸哂d位

迫不及待等摩daddy捉鬼了

懷念64？

依個係為左紀念一個時代嘅結束
64第樣野啦

我識
懷念winks

脆好搶口

追擊入哂血

迷摩黨正式成立

死廢普躝開一二邊

孫興慜通過電子郵件向sportsunited的張代表(sonsational出現的那位)通報稱"由於雙方之間沒有信任,所以將結束雙方至今的合作關係"。

從孫興慜加入德國漢堡青年隊的2010年至今,一直扮演孫興慜的經紀人角色。 但是沒有以合約的形式寫出來。 孫興慜方面表示:"我們一直只靠信任維持關係。"

即使沒有合約也維持了10年的關係破裂的導火索是因為6月5日Sportsunited與電視劇製作公司(株)Anyu安友娛樂公司簽訂的合約。

孫興慜一個月才知道，並提出抗議，張代表表示不同意可以拒絕！ 但其實他在6月簽約時,Sportsunited已經從安友公司獲得了約57億韓元(49%)的一次性付款,剩下的資金將在12月15日得到。

安友公司於本月12日在首爾汝矣島某酒店舉行了企業說明會。 將把事業領域擴大到體育,管理等領域。 " 事業內容包括孫興慜出演的13個廣告和熱刺隊邀請比賽等。

孫興慜很信任他們(經紀人)。 孫興慜的父親孫雄正在此次事件初期還呵斥對張代表和德國經紀人提出疑惑的周圍人說'他們不是那樣的人'。 孫興慜上月中旬也向德國經紀人方面通報稱"不會再一起工作了"。

孫興慜計劃以專門經紀人體制來管理自己的球員生涯。

G持

2013: Tim Sherwood’s first managerial game for Spurs vs West Ham

2014: Mauricio Pochettino’s first managerial game for Spurs vs West Ham

2019: Jose Mourinho’s first managerial game for Spurs vs West Ham

José Mourinho is willing to let Toby Alderweireld, Jan Vertonghen and Christian Eriksen all leave #thfc should they fail to sign new long-term contracts. [The Telegraph]

走啦

佢以前唔係想要toby咩

豬活兩場對西咸輸曬

一入嚟就捉到鬼
259躝啦

殺阿積士幫 留英撚 阿根庭幫

唔續要賣走，留喺更衣室亂軍心。
寧願呢半季辛苦啲。

肥爸爸個場都贏得好險

斬咗啲ajax幫 一定幫摩佬提高形象添

Dier絕殺

佢三個真係咁麻煩？

只可以講今年亂局依3個責無旁貸
同埋有傳Kane同佢地唔妥

［無波睇 仲唔出街?］車路士球迷與祝福全港3萬隻強姦犯及高官死全家討論區

#740 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來主曾經三顧草蘆，唔怪得單福要走啦

唔續就趁早賣㗎啦
係levy on99拖咁耐

大力巨打鳩超人定超人打鳩大力巨

冇創造力好麻煩

前年獌高價買toby又唔撚放
然後今年e23又非皇巴不嫁
Levy搞佢地份約又搞到閪咁

應該真係一開始傳咁
係Kane打鳩超人

超人綠大力神單野係流

對西咸唔是美臣領軍咩

原來上年脆同toby打架係一早知有259

官網寫緊摩佬 咁應該摩佬啦

有打咩

唔係有場打國米歐聯既
佢兩個好似冇份去 唔記得咩原因了

記得了
個場話戰術原因
之後冇深究點解

脆

又去水魚聯賽買潛力人
fuck

呢件應該唔差喎七公

葡超既人點都好過荷甲掛

脆指揮人打咪得
洗乜自己出手

我諗起N年前一篇文章，解釋時任西班牙領隊點解最後唔選Raul 做第四前鋒帶去世界杯定歐洲盃

點解

買星=水貨=水魚
買新仔=水貨=水魚

皇馬個個踢成點

i have never lost a Champions League final too

躝啦 反摩

我淨係對馬體會果個新仔有印象但迪列治真係

估唔到超人咁反骨

連達路夫..

當初我反lml一樣比人鬧 嘿

贊臣

依家都係

迪列治 今年最大騙局

巴塞心諗, 好彩啫

迪莊好好多 迪列治聽講成日輸手球

科 平靚正

熱誠飛鏟紅牌out

有邊個後衛會未試過直紅

係上季果次太7了 落場幾分鐘就紅

嚟到都唔知踢咗幾多場已經直紅

幾型 擺明想走場

佢畜龍黎，小心講野

星期六果場係咪佢教

沒有普爸的第二天 晴

球員操練很快樂

José Mourinho wants #thfc to sign Rúben Dias and Bruno Fernandes. [Independent]

咁始終唔係摩佬搞到肥普咁
要嬲都係嬲利維個啲啫

咁超人本身就係啲紀律唔算高個啲黎
當年都係踢踢下直接當場屌鳩Kaboul不過個陣Kaboul民望低先冇人care啫

正副隊長都係迷普

超人淨係做三隊

其實洛神不嬲都係精神領袖個種嫁啦
因為有往績，又大家都服先做正隊長啫

真係更衣室小圈子都係英撚幫同ajax幫為首嫁啦

[@RobGuesty] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho on Japhet Tanganga in first training session at Spurs.

Mourinho could be heard saying ‘he marked Cristiano Ronaldo, make him known’ to one of his coaching staff during the session.

#THFC #COYS

科再見了

feel到施素low 加沙 科會畀摩佬清曬
永續洪太

查

科係keep住閘 我硬係覺得
加沙會留 但Low...唔肯定

主：好彩未買又慳一筆

過黎葡萄牙我地再做隊友ok？

你同ccv講 我係踢五大聯賽的

俾人大炒完仲有得叫佢地

都洗撚左16m
買斷好過啦

I sing the skirt is fantastick

聽日首發見唔到華湯 艾達 大力
即係九成走人

其實中堅實會有1個
因為未必夠人

咁就好

除非佢用tanga加黑山
一係就Dier打中堅

如果傳買dias 同bruno 可能大力同孖寶真係走

第一場唔會咁搏掛

唔好dier中堅，plz

大力就真係躝 近兩季已經冇左靈氣
死球能力冇晒 成日隱形
今季又搞到滿城風雨

Toby超人我覺得摩佬會啱用
可能會續到其中一個

不過科個定位如果係中堅，摩佬唔要既機會好大。

其實三個都重要
成隊得大力做到粒核
兩個中堅都有經驗非常重要
逗住條後防 再加新仔
呢對中堅盃賽好重要

1月伊巴都大機會自由身加盟

#thfc forward Lucas Moura is excited by the prospect of working under Jose Mourinho and believes he can become a starter. His relationship with Mauricio Pochettino began to deteriorate after the @ChampionsLeague final. | @UOLEsporte

Toby嘅長傳能力係摩佬想要嘅野

最憎肥普呢樣，其次就係儲印花

傳到好似真係買巴利返黎

LoCelso同Ndom都做到核心
但火候一定冇大力神早2年咁勁

所以希望佢定位係閘
橫惦係國家隊科右閘位都幾穩

我咩位都可以

咁賣得了
重覆Dier嘅錯誤

如果dier dele打翻起 就算大力冬季走
中前場都兵多將廣 係差個後備中鋒

相比係曼前面lkk 連加特 25普巴 MK恩
後面盲佬 smalling jones darmian 羊

唔怪得摩佬黎到打晒j咁
不過佢未親身體驗過bd 山 科 臭呢四寶

你啱踢後備席

想知dier會點打起

見到臭踢得咁差 我冇份我會唔撚gur

bd我反而唔太擔心
後備做防守，塞人數，威爾斯佢踢熟嘅
舊時係高位先閪

BD勝在可以塞埋入中堅

Bd踢cb 感覺仲好過黑山

摩佬係曼都想買dier 淨做dirty work實啱用
何況dier生銹多過跌watt 要打起唔難

各位新手足 今星期輸波既話 唔好見怪 唔怪摩佬事 係班熱狗真係垃圾嚟

Dier變英超真派路

Dier罰球幾勁
不過球霸搶哂

請習慣熱刺呢隊波就係永遠都係西

肥當d傳波係我地要，之前有2翼夠快但冇人識係中前已經連接到，大力係得，但佢d 45度傳仲有威脅前幾年既winks都得既，但自從比人讚完之後on99咁

七嫂係有最黎上傳既能力，但要有人幫手拉空先傳到，冇只會成日少林足球

3中堅係ok嘅我估
BD始終身形輸蝕

美娜傳波特別之處係佢會睇到定曬，之後用第三最佳路線交出去

真屌你仲好過佢

仲有死出榮屎

榮屎累死爸爸

咪都係入嗰一球

脆皮仲勁啦

講緊Training片

已幻想到摩佬盃賽主守
出哂4防中 5後衛 單箭頭
全英超最勁既肉腸齊哂係熱

變到parker

training 大部份都射到識飛，冇壓力

拳王dele 後鏟王son 飛鏟王lml
黑ndom 黑wym 黑ssk
挖眼超人 黑山 dier 夾份斷人腳aurier

你仲夠唔夠膽踢？

睇training係咁練燒味
兩翼練下拉邊落底出波啦

呢個陣似打交多啲
摩隊皇破巴塞都係靠功夫足球
應該好快重現人間

摩奴應該搵弱智科打右閘啦
當果時艾斯古達咁用

變馬迪

買真馬迪

dier咪馬迪囉
傳波仲勁d添

迷魔請注意⚠️
熱post不嬲只圍爐取暖
絕少出公海搞事

仲惡過黑警

7公 大力狗 脆 dislike this

熱區三大毒瘤

José Mourinho will receive a £2M bonus if #thfc finish in the top four this season. | @joooemiles

脆咪成日出嚟同科鬥搶口

大力輸馬輸到無面見人

唔知點解FM入面DIER係好得勁中場防中中堅都打得
我都好鐘意用

做咩鳩

此情不再

Jose Mourinho told his new squad at #thfc "I will be your father, your friend, your girlfriend, whatever you want" when he met them for the first time. [Record]

話說...係咪我錯覺
啲training片真係唔太見e23嘅？

想祂

International 未番？

Hélder Postiga: "Bringing José Mourinho to Tottenham is an old dream from Daniel Levy, when I was at Tottenham in 2003 he wanted to bring him in, it's a Mourinho in a different stage of his career but it's an old dream of Levy."

都話daddy係主嘅女神黎啦

真心有難度 不過努力啦

應該番左的

直接衝歐聯

歐霸我都得

等緊伊巴返黎一齊再衝歐戰
其實伊巴幾襯熱件波衫

諗諗下如果大聖vdv個期係摩佬教會點

三冠王

大聖打返閘

攻擊特化版偉利安

vdv就史奈達咁用掛

點解lamela一傷得耐就又會有人讚佢
每年都係咁

得你反佢

估到啦
男人就係咁

好，如果比我見到你彈佢一句，下世做番中國人

可以由朝到依家都有人講野

美娜次次都係季初威一排
跟住就傷到下年

拉美拿是最勁
世界第一中堅

以前踢完場波就冇人理

其實呢半季係比daddy 試陣同show 比光頭佬知邊啲位唔掂，你要隻杯飲紅酒就要聽我話買我想要既人，所以好多鳩輸都唔奇。

做番馬迪算啦
唔好多心

同感

iq得0都叫弱智？

馬迪識比長波wo

打左咁多年進攻波變大巴

其實daddy進攻都好睇
唔好咁執著大巴

uuu 進攻
不了

首發

細普仔仲係到

正常都唔會即走嘅

可能普仔都係259呢
好似c朗仔都迷美欺咁

新daddy

cls 舊登到宜家都好似未試過無live 個陣要追咁耐po

When you get Jose, you get attention.

原來條迷摩狗係支那人黎

可能㗎仔黎呢

原來係大灣區五毛

熱狗真係無好人

唔洗講野自膠一打先
我打錯
正選陣容先係正確

施素鳩射到直線

會員 foyth 太朗偷跑有得買了

轉打前鋒神射手都拎埋

施素9變普巴

本身我都唔太好摩佬，但睇完呢條片我開始動搖了

可能射中龍有錢
咁合約戰士就會大大力中龍

知道daddy厲害未

過埋今晚全熱區大叫love u daddy

'Pochettino taught us to dare, over to Mourinho to teach us to do'

唔通用ssk 做核心
真正有攻有守 唔係有前無後

Sorry 我笑L左

今季仲唔歐聯冠軍

沒有普爸的第三天 晴

施素高射中龍門了

一早訂左孤

今天就能看出誰是259

留名等鞭

等evol

大家好

脆好

仆街好

真係有機

好能肉酸打J打到咁

我唔想佢做派路，派哂啲波唔知去邊

改親嘅名都無好下場

認真就似尼當
後生 質素好 上季里昂都係靠佢費基亞同迪比

猁：17-18 R聯亞軍，18-19 R聯對紅星，18-19 R聯冠軍
熱：18-19 R聯亞軍，19-20 R聯對紅星，19-20 ?????

摩佬都話唔會大執肥普d野
今晚應該會老鼠拉龜 僅勝4-0

叫son果陣唔講

脆勁果陣又唔講

玩fm ssk打翼好撚勁

Jose Mourinho: New Spurs boss will bring back 'real Dele Alli'

New Tottenham manager Jose Mourinho says he is going to bring back the "real Dele Alli".

The Portuguese, who took over at Spurs after Mauricio Pochettino was sacked on Tuesday, said he has spoken to the 23-year-old about his recent dip in form.

"I asked him if he was Dele or Dele's brother," Mourinho said ahead of Spurs' trip to West Ham in the Premier League on Saturday.

"He told me he was Dele. 'OK,' I said. 'Play like Dele'."

England international Alli has struggled with injury and poor performances which have seen him fall out of favour with Three Lions boss Gareth Southgate.

But former Chelsea and Manchester United manager Mourinho says the midfielder has the potential to be a "fantastic player".

"Now I have to create a tactical situation he is happy with, give him the right dynamics and prepare him physically well because he has had important injuries and he is not on the top of his form," added Mourinho.

新契仔

咁gazzaniga呢

勁過alli

唔覺喎
起碼alli多出場過gaxxxxxxga

winks夠成日出場

契仔出現了

知我咩料未

希望kane都係契仔
睇咁多年摩佬波
呢隊熱刺真係啱哂佢口味

防守唔掂呢

防守比佢執執啦 曼都比佢執到有段時間幾好
雖然主要靠ddg
我諗佢為左幫輕後防 對防中應該會做好多防務

@科

我咪勁

成日轉名

佢係咁

轉嚟轉去都轉唔走個on9腦

習慣下

咁快就棄肥當

阿里 話今場唔出住 但將會有個人專用戰術

幫大家坐暖張bench

如果今冠大炒對家，都唔知好嬲定好笑

比對家大炒咁咪易諗啲

證明真係有班259

西咸我地剋星黎

倫敦一哥

就黎2日1post啊...
除左比賽日，幾耐未試過

而家大家都咁high,今晚大家點面對輸比西咸呢個打擊

仲要作客
憑咩咁有信心

其實來來去去咪又係幾個熱巴推

算好嫁啦
之前推唔撚郁

今晚都唔知睇唔睇好

賠率跌得好勁
daddy好多人支持

大家記得聽日投票啊

大家都好睇得起daddy

尋晚都仲係1.7X左右
依家已經1.6
足球黎講已經跌好多

今晚睇唔到tim

熱呢隊波閪過鬼 仲有人信賠率
除咗買對家做心理對沖 其他都唔建議買

熱刺對家
上樓好機會

今晚輸波又一堆人入黎爆閘

熱刺都買
醒極有限

假熱

摩佬

熱刺 買過幾次中伏

Levy’s 9guess留名等睇

今晚輸就迷普？

係咪都迷普
普是我們的紅太陽

Tanguy Ndombele misses out on being in the squad today due to injury. Wanyama, Tanganga & Parrott also not in the 20 man squad who have travelled. #THFC

肥當玻璃到

利維估陣容@20191123 20:30pm PL West Ham v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@ErikLamela (hamstring) & Hugo Lloris (elbow): Continuing rehabilitation and unavailable this weekend.

@Vorm_Official (calf): Sustained a calf strain in training on Monday and expected to return to training next month.

Tanguy Ndombele (groin) & @JanVertonghen (hamstring): Beginning reintegration into training and will be assessed ahead of Saturday's game.

舒活 執教第一場 就係對 West Ham 輸1:2
肥普 執教第一場 又係對 West Ham 贏1:0
摩佬 執教第一場 都係對 West Ham 會係幾多?

肥普第一場就係Dier 入波, 摩佬既來臨好似就係為左 Dier 既回歸。
肥普太鍾意佔領中路，無哂兩翼進攻。
Son & Lucas Moura 係摩佬黎到後係兩邊應該好有用。
不過個人覺得Sissoko 協防上幫助好大，
其實摩佬有機會將佢踢返以前既右翼。

中路中就係Ndombele + Dier, 左翼先係Son。
前面係Kane + Dele，踢9, 10 號位。
不過琴晚Twitter 有傳過摩佬可能將Kane 放係10號位。
真係唔知前面點玩喇。

後防Vertonghen 好似傷左，Sanchez + A4 應該，
Sanchez 其實真係要打正選嫁喇，否則真係走得。
左右閘都係Rose & Aurier ，無得揀。
龍門Gazzaniga。

摩佬應該唔好打咁高位防守，
希望前場多D空位打反擊，唔洗打咁多陣地戰 U 到完場。
摩佬戰術有無突破，其實好睇佢呢個新助教 Joao Sacramento
同佢係里爾帶左 5 個助教團過黎，睇下進攻上有無驚喜。

COME ON YOU SPURS
LET'S GO DADDY

如果Ndombele 傷, 咁可能SSK 打返中場中先
Lucas Moura 打右路。

希望摩佬可以打翻多d邊路
明明son+moura咁勁
肥普永遠佔中

Let’s go daddy !!!

大家好，我未入過黎。一路喜歡摩連奴，所以而家喜歡熱刺。

中學畢業未？

何出此言？

歡迎歡迎

你喜歡科夫嗎

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

勝在後生

十分愛

lan
21歲仲叫後生

9588

Alli 真係出唔到？

8半西波回來啦～

有daddy冇西波

大巴狗輸完拿摩林躝比番普爸爸我

只希望唔好uuuuu
個期望係咪好卑微

想問有無摩迷之前好撚憎熱狗？
而家摩佬入刺又點睇？真心想了解個心態

入境處海關下周借調200人 任第二批特別任務警察

要同呢度一半人割了

lucas 同toby都出咗tweet,可能正選喎

熱狗都無情講

我幾時傷好

LM 一定要正選啦

係肥普死都唔出佢

好似好少見鍾意領隊會跟住佢去唔同隊

認真，邊撚個係黑警麻煩自己躝出去

我見呢幾日多咗好多迷摩入嚟吹水，所以先咁問

所以先咁special

終於唔洗見佢打正箭頭咁撚on9

唔會特別憎熱刺
真心覺得係因為肥普摩佬今日先會係到
成個層次唔同左 呢個陣容冇冠軍真係可悲
摩佬係鍾意呢啲挑戰性高既工作
如果佢帶到熱有冠軍係雙贏

雖然我都覺得佢接手曼聯係高估左自己
太多位要執 可惜買既人又水水地

你同edwards

你畜龍仲好意思講

肥普被炒後係咪仲未岀過聲

以為中指

我見有d柒頭熱迷憎摩反摩，反到話摩佬教熱刺，以後都唔睇熱刺波，以後唔會再做熱刺fans

心諗做乜鳩？

我同edwards打鳩咗你5個月

呢d垃圾都死返出來借daddy擦存在感

佢應該激嬲唔小其他隊既球迷之前
但佢影響力真係大 個spurs TV 我都係今日先知
有呢個channel 好多鬼佬都有睇佢記招
佢係幾有吸引力既

出陣容未

有冇咁嚴重

摩佬嚟幫熱刺draw咗好多attention
邊有可能反佢

反就之後再落定論先啦

真係Lucas dier

BD

嘩 竟然係佢左閘

真係dier

摩佬第一變 攞素素落bench

正 有得睇son+moura
btw bd死全家

kane
son dele lucas
dier winks
bd san toby aurier
gazza

Where the fuck is Rui Faria?
@bankruptspurs
Mourinho mugging off Eriksen, knowing it is the quickest way to endear himself to the Spurs fans. Smart guy.

一上一收

佢少啲9up咪得
之前教曼聯輸俾西維爾 跟住話曼聯都輸開架啦

Dier 強勢之回歸

新契仔

保持中立態度

其實第2尾第3季就9up嫁啦
不過個時再算啦
都做左領隊

其實佢都係講事實
唔明點解咁多人憎佢
佢最鬼都係教三年博炒姐

yes

點解會係BD

左閘收 右閘咪攻

Bd 出阿咩？

是旦啦，老豆兩閘冇肥普戰術咁重要

出名咩？

傳中廢 冇速度

不過son Lm 一齊正選

出WINKS反摩了

科出名咩？

摩佬
支持下你地

紅牌

總之我識有班熱迷真係有人咁講

夠穩 有技術 有速度 肯上落 少紅牌

諗起唔知邊隊fans話bd岀名傳中勁

咁大鑊

屌你老母下下傳到三樓咁高
係得打阿狗一場比kane先咁靚

bd 如果唔撚駛攻 只係死係後防都ok 既

迫不及待睇派路中場助攻了

十二碼

素素打落冷宮
半場輸幾多粒

唯一諗到既優點係workrate高

倫敦打吡 死守拎1分

嗰班係咪on99

son一個踢哂左路
LM加臭攻右
BD收番落埋去防
其實幾合理

其實未黎我地之前出名傳中

winks躝啦屌

Alli傷左？

Priority 嚟啫
證明佢哋心目中反摩大過熱刺囉

冇留意個陣既雞湯
佢傳中勁咩

改左名做Dele

乜撚野對話

眼殘sor

老豆真係吸引到好多非熱迷

應該話佢用dele黎印上波衫

會唔會4123好似當年皇馬咁

你睇呢幾日推po幾快就知

未叫好勁，但唔差

我迷alli嫁，太緊張睇錯左

但係bd進攻走位好on99
佢會跑入中間
我超憎

跳到44:30 左右，
體野 講過BD 有機會會打返起。

準備新po

我估 4-2DM-1CM-3

拳王都有人迷

分分鐘真係打摩氏皇馬套踢法

老豆當年都想買alli返曼聯

還我rose

屌 2大黑肉腸冇正選

估你唔到陣容

Ndom傷

尼當核黎應該

搵人開post ar

Winks橫傳回傳比Dier放長傳比lm同son二傳比傾
成件事幾美好

Winks係肥當後備 我估

都係契左winks

屌你老母 素都收埋 識唔閪識波呀摩佬

Dier for real

2大黑肉腸=me and ssk
肥當係肥肉腸